占卦算命

為你解答人生疑難

telegram: shitianshanren

只作簡單批算，詳細解答須酌情收取酬勞。

請講出性別、問題，會盡快回覆 。

算得好請幫忙推一下，畀個like
多謝曬

巴打有冇wechat

多謝巴打解答，幫推

雖然唔係想要既結果
但多謝你